Netflix 與己同行

有冇人有睇

有
都唔錯

睇緊

幾中意頭幾集果種拍攝方法

講啲咩

講 你係一個廢柴 同一個各方面都好過你既你既故事

Antman

我係見有antman拍先睇

終於有人開po
睇晒覺得幾好睇

有少少黑鏡feel

幾好睇

睇完 好好睇

睇哂好睇
希望有s2

想睇後續發展

想睇佢地點3人行

不過講真，如果唔係兩個Miles，其實阿Kate係咪就會接受charm啲個個

暫時睇咗4集,幾鐘意佢每集交換perspectives個種拍法

我諗唔會

睇晒！！！希望有season2